如果有一種道具可以睇穿人嘅心理

我會好想知你諗乜
你究竟對我係完全再無牽掛
定係仲有少少
你係咪已經有第二個係你嘅心入面
點都好 好快啲返黎

如果有呢個道具比你用 你分分鐘已經自殺左

讀心正

屌你老母留名

幻想總是美好的

完全唔知佢諗咩
雖然我唔信分開咗一個月多少少就可以忘記差唔多兩年嘅感情 好似係
但已經唔到我話事